黨報應該咁寫：百萬港人上街賀習主席生日

今日應該有二百萬

6月15號生日，今日過咗啦

即係放雜主席上枱啦？即係暗示緊雜總禍國殃民勞民傷財啦？？居心叵測

6月15日係香港國殤日